有鬼婆寫左個習近平做主角嘅甜故

She's a lonely, overworked waitress in a downbeat Chicago pizza joint, and he's the president of the People's Republic of China on a tour of the United States. Their stressful, boring lives are about to heat up like a pizza oven after a chance encounter outside Manny's Pizza Barn. "Call me Xi Dada," he says. From there, Delanie takes Xi Jinping by the hand and leads him on a whirlwind tour of of Chicago as they struggle to keep their hands off each other.

"Call me Xi Da Da"

林鄭濕哂

Xi's the One

係鬼妹wor

As a connoisseur of erotica featuring the paramount leader of the People's Republic of China, I was excited by the prospect of Sandra Coupland's Xi's the One. The cover features a wonderful image of the leader of the world's largest Communist Party (and in my opinion, the best) in all his masculine glory, guaranteed to send even the most rabid advocate of Taiwanese independence into aroused submission. Xi's the One deserves to be widely-published and read as an important supplement to Xi Jinping Thought and as an essential appendix to Xi's own The Governance of China: Volume 1 (please please please Shanghai Press, if you're reading this, release Volume 2 NOW!).

However, it is my sad duty to mark down the book due to a number of critical errors that all Xi Jinping erotica should contain as per the constitution of the People's Republic of China:

- No fanny patting.
- No whispers of harmony.
- Completely fails to highlight the benefits of the One Road One Belt Initiative.

Hence: 3 shining socialist stars out of five. Only the glorious flag of the PRC deserves the full five stars.

習鄭濕哂

笑到仆街

我竟然買咗

佢會唔會被消失

Share

人地洋婦

讀者會有幻想架，777、鼠王、珠珠、詩姑，相信都會睇到濕

要d時間de-DRM

LM

有冇人key返奶媽個頭上去

習大大爆tee.gif

Off topic
有冇人有之前向西果篇林鄭甜故

笑死

Xi dada

隨時 習總 高價請佢番來 專門幫自己寫甜故